Ming仔上祖國返深圳一日遊

食多啲元素表啦垃圾

pish

撈埋西多士嗰份？

過撚曬氣啦大陸仔ming

究竟反ming仔定反大陸好
今鋪連登仔對人定對事

深圳

超英趕美

why not both？

系

死廢老

明仔愛祖國

小明上深圳歡樂遊

已經unfollow
垃圾

唔好睇留言 好谷氣

好好地打字好難咩
挽？ 你扮咩撚野可愛呀死麻甩

佢加拿大籍

unsub

55

支那人

先唔講去"中国"
成條片都好垃圾
可能南美拍得好 有個對比

咪話左要去DJI整航拍機

so sad